失敗主義 阻膠唔該走啦

你地做緊咩呀

push

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

叫人唔好打陣地算唔算

失敗主義

叫人唔好打陣地都失敗主義？唔撚係呀..

on9仔 就係因為連登唔願意聽批評反省 導致連番嘅決定錯誤 拎手足條命去搏嘅就係你 千古罪人就係你哋